［認真post]一人n個由細聽到大但你唔同意嘅所謂道理

由細到大都聽老母教開：

打人就係唔啱
駁長輩嘴就係唔啱

好想知有幾多人仲係咁諗

讀完書就會好多錢

打人9成9係錯架wo

我就係想討論呢點

先聊者賤vs打人就係唔啱

我覺得你如果聊事逗非係抵打，而打佢個個係無錯

或者打黑警 打奸商 係無錯

一分耕耘，一分收穫

咁就唔係一定...